依家唔去韓國幾時去？

有無濟州行程推介🤓

冬天先去

其實 日本 韓國 台灣
邊個物價同消費最高

日本,但係質素亦都係最好

日本食住， 車費都貴

準備去韓國

韓國地方係必去

留名
我都買左濟洲 9月飛 一個人

留名
10月去

清涼里

仁川機場

清涼里比人掃哂

巴打有無住宿推介,黎緊都會去濟州島